白髮撚用開邊隻染髮

染黑色，有無邊隻好

等睇打手出現

salon de pro垃圾，好快甩色。
revlon唔錯。

其實美源好唔好用

黑色想染銀色

美源髮彩？？

美源染完黑過墨汁

染完似假髮

兩隻網上d評價都係麻麻

中學用過
比同學笑我戴假髮
用其他仲好

要漂幾次⋯⋯